［超突發］龍門冰室銅鑼灣店免費食麵

屌你老母 食人血饅頭 我哋出銅鑼灣食窮佢

嘩 去銅鑼灣食面先

瓏門

班朋黨狗仲好意思批鬥龍門縮

杜生都睇錯哂啦，依個時候仲想人公開挑戰國安法

杜生同水門雞係同一類人, 自己有錯唔會認

點都講句多謝

其實要求佢哋收口就得
香港人要改嘅係一有唔完美就係仆街嘅諗法
救國者不在乎虛偽 只在乎成效

杜狗真係好撚垃圾 人地做得唔好咪提囉 依家龍門都有改 佢集集都要抽龍門水 琴日又係 收皮啦杜狗

你想佢地收口, 佢地就會話你惡過共產黨嫁啦
記唔記得程美段單野
自己真係唔記得左出糧比人, 仲要出post屌人, 知自己柒左個所謂道歉聲明串過馬撚

成日話龍門偽黃點點點
其實龍門冇變
變嘅只係某啲人

連登咪一撚樣

一定要去支持

好撚肚餓

正呀

真唔真啊

瓏

屌伍公子

屌白兵

當年屌梁頌恆屌埋梁天琦

批評我認為啱，但係唔係，因人廢言

老老實實，用得/用過黃納粹依個terms嘅人我唔會睇，完全係戇撚鳩

佢同渣哥咁撚friend
當然一齊批鬥龍門

收錢，不了

一樣都係時勢造出黎

其實當年連登既出現係因為舊登班水泥隊屌青政屌本民前
連登比人叫本民青打手wo
你係咪搞錯左?

垃圾中共邏輯
講唔過去就話"丫你都係咁啦"
好撚肉酸呀

你咪睇下班朋黨會唔會清文宣囉
丫佢地本身都好似冇貼sor

杜汶譯 認為一次錯

龍門咪on9 啦，唔想你蝕到執
係都做一week先，唔洗做咁耐既

跟本同眾志退出一樣
化整為零
成班冷氣軍師都唔識

屌 未撚食嘢好肚餓

除咗多啲幫襯 唔知可以點多謝你

記得俾tips

其實大家都識，不過有人借啲意想屈人啫

第一個屌人yellow nazi

阿澤屌人時又幫吓其他黃店宣傳都話叫做到野，水門真係收下把口，次次搞到滿城風雨

班人搵唔夠

多謝

呢個真 之前自己條𡃁遲出糧俾人
自己都未撚搞清楚就開post公審左人先
然後直播「道歉」又係串串共笑笑口咁
直到而家都仲間唔中抽鳩人哋水
仲細咩屌你

推

根本只是生意人，看風駛利

唔認巢
仲有D人品係咁衰

去得食既有邊個唔俾錢？根本無可能

所以我唔講啦

一沉百屌

杜生會 水門雞真係唔會

HSBC

熱狗你想點？好快又有國師打手進場

杜生尋日咁撚大聲
今日又唔見人既？

佢自己成日話人yellow nazi 自己咪又係

渣哥 水門雞 陸陸 光榮 日日夜夜批屌

理解唔到 幫到出面都可以屌做人真係要有小小腦

今朝食完 人山人海

瓏？

杜汶澤FB講龍門

push

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

之前程美段事件都柒過一次
道完歉咪冇事囉

臭蟲論必勝

咁難食 連登仔咪去食 去左影大頭丫

杜汶澤琴晚仲屌龍門

咁你想點啊

收錢你就話難食 免費你就話做show

好心你啦 人地已經好心請你地呢啲「手足」做野 又唔諗下自己有冇俾心機做野 自己做得唔好俾人炒又唱人

哈，又轉駄～
兒登仔有排唔係好撚鍾意po杜生yellow nazi張相架咩而家又屌爆杜生

明明水門雞果派先似熱狗 而家我話水門雞就我都變埋熱狗

我意思係水門雞係熱狗你想點 佢梗係唔會認

好難食 含淚食先

一樣 有2個名

老闆

睇黃店拯救隊好過

多謝老闆！加油！
同路人不要再分化🙏🏻

請問杜狗有咩付出過?

佢跟光榮咁玩已經ok
間中串下政府
派少少物資
好過野野衝到最前比水人抽

屌佢老味 話人yellow nazi但係自己先係最鐘意批鬥人嗰個 每次都要屌幾下龍門

屌鳩人果D敢唔敢開自己名屌支共

冇 叫人課金 再喺集集yellopenrice屌龍門

有冇上過前線，入過理大

唔好再係度分化啦

門面唔貼文宣轉地下幫咪得囉，廢撚事啦
打開門做生意實拉喎，又成日比自己人針對比我都心灰意冷啦

溫馨提示

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

港島現場慨況
隊頭中環遮打，可回IFC休息
金鐘請入PP，但勿經天橋，危險
政總一邊冇人，請勿在地面停留
灣仔可行(建議電車路南側)
銅記大混亂，時代有戲睇
維園平安，入夜前請離開
天后請回來，前面是絕路
北角極危險，福建黨衛軍

建議大家入夜前休息食個飯

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載

當日理大咁危險都入去煮飯比手足都可以話人偽黃
咁我真係唔知點為之真黃，條線要set到幾高

算啦 唔係聖人都唔夠黃㗎啦 心淡

根本用杜生黎做標準本身就係錯啦
下下都要跟人既思想架咩

都唔明點解你地係要理啲分化狗講乜

一早講左 根本同路人就唔會分化內部
得敵人先會分化內部

睇佢地既言行就知係分化狗啦
係你地先咁留意佢地講乜鳩

堅守同路人信念 就可以ignore 分化訊息

佔中嗰間
高登班熱狗煩到閪咁
係咁出POST 批鬥分化, 嗰時畀佢地煩到唔想再理

而家時間一耐咗, 又出現鬥黃批鬥
真係好撚煩

龍門做嘅嘢我有眼睇
唔使佢地班友喺到分化
好似怨婦煩到閪咁

水門渣哥有免費飯食未

盜山淨係識砌詞狡辯攬住藍絲貝

佢哋其實好單純，好易比人煽動，人哋現實做咁多嘢都唔信，反而唔知乜頭乜唔乜撚嘢人西講一句就信晒，有冇咁撚豬呀

屌咩免費

叫班五毛熱狗今次點搵位入

多謝曬 但真係好難食

做事唔講事實唔負責任冇成本點解唔做

屋企涼冷氣

傻強傻架嘛

今晚可能屌龍門免費麵難食

話免費野難食掛

入去一路食一路屌龍冰啦

想知咩先叫好食